## Задача

Написать систему бронирования мест на различных выставках/ярмарках. 

## Требования

**Главный экран.** Карта города, на ней отмечены активные мероприятия (маркерами), при нажатии на маркер выводится информация о месте, мероприятии и датах проведения.

**Второй экран.** Перейдя в мероприятие пользователь видит его информацию. На экране изображена схема доступных мест на выставке. На не забронированных (свободных) местах выводится стоимость аренды места, на забронированных (занятых) выводится логотип организации, которая уже забронировала это место.

**Третий экран.** Бронирование места. При нажатии на свободное место пользователь видит форму бронирования выбранного места. Форма должна валидироваться. Поля формы: название компании, контактное лицо, email, телефон, описание и логотип (изображение). Все поля кроме описания обязательные. При успешном заполнении формы, пользователь возвращается на второй экран (схема выставки) и видит сообщение об успешном бронировании места.

**Дополнительная информация.** Схемы выставок отличаются друг от друга, то есть ожидается, что исполнитель заложит в базе данных поля, которые будут отвечать за расположение места на схеме. Никакой "админки" писать не требуется, пускай тестовые мероприятия заливаются через "сидер". Желательно увидеть SPA. Покрытие тестами и backend и frontend. Использовать стек: Laravel (backend), Vue.js или ReactJs (frontend).

## Результат Вашей работы

1. Ссылка на Git репозиторий на выполненное задание;
2. Ссылка на запись короткого видео как работает ваша система (~1 минута, можно без звука).
